現金寶已經打和

聽日開始賺大錢

第一日扣左我11蚊

今日賺左1.69

賺咗一蚊十蚊都要上嚟同人講。。。。

咁你地賺大錢又唔教人？
個個股神個個都獨食呢

想問個息係咪每日唔同？
會扣錢㗎？